曼谷機場交通一問

零晨兩點幾機到曼谷，想問有咩交通工具可以到達市區果邊啲酒店？
搭的士會唔會俾人湯

你地幾多人呀？

一個人

Uber...好抵搭

我上次都係兩三點凌晨喺機場返去市區四條友坐的士開Meter 都係500左右 你驚坐的士的話 可以試下上網訂車 或者 用grab/uber 會明碼實價啲

係咪去到用電話卡開ac?

其實未買定張機票 而家諗緊會唔會搭零晨四點到BKK果班機然後搭地鐵出市區

其實如果機場出既話
啲的士通常唔敢玩野
一定係用咪標

但係就要小心佢兜路
開埋google map就冇問題
最後如果條友正正常常車到你返油店
都建議你比返啲tips佢

市中心酒店職員同我講由市中心去BKK should not more than 400THB
好似係

搭地鐵點睇

如果搭凌晨兩點機 四點着陸 六點就開始有地鐵

Book咗兩點半到機場 諗住搭的士出市區
個個都話一個女仔咁沙膽凌晨自己搭的士

要用Grab app call車

到埗換左電話卡先download

佢要你入電話number 再收sms confirm
（網上有教學）

bangkok 無Uber用架喇而家 (上星期去完）
400THB出到市區 好抵屌

用 grab

唔該

出到機場 有部機比妳拎號碼等的士
市區call uber或者坐地鐵

唔坐HX凌晨機咪得囉

當日要返工 放左工先出發

巴打搭亞聯猶？

明顯廚叉啦

我都有同樣考慮，所以都係搭早機算

巴打幾時出發?

15晚 16零晨到

6月

Grab for sure

的士 uber grab都得
的士你開住Google map同佢對就唔會畀人湯